咩咩妹不希望波台有窮人

今日四十幾蚊唔買五號仔，幾十年後就要半夜落街推紙皮

All in 7500

我剩係知如果我而家買咗
我聽日就要落街推紙皮

很快會反彈二萬四殺大量熊證

一日跌幅都頂不住，做紙皮被人推好了

幾時撈底好？

十一個交易日會見到，兩星期後無掂二萬四咩咩妹收你做兵

睇埋疫情點炒作吧，若然歐美五月中高峰，為了配合劇本四月頭要完成殺熊，陰返落今日左右水平爭扎，五月中就直插掂17250，入熊三！

就算時間不準也要相信這個劇本，不幸插穿17250就去推紙皮賺錢乜都買吧！

到時要推返上來，騰信建行托了太多溢價就要推返匯豐了，長和準唔準上來就看國家隊教練！

去到17250

嘩 咁正
咁兩星期後再睇返

Ｇｕｎ

還我血汁錢😭

提早執紙皮，拎啲錢買利好過

燈神

好快升返，咪鞭

成班傻仔唔知牙咩係咩料

仲以為咩咩妹賣身救波台

how much

遲左一個交易日，第十二先掂，抱歉

好屈機

咩咩太強了

你有無細期在手

冇呀，有咩指示？

ok